急！需要大量警犬編號同真實編號對照

宜家警犬有新編號，我假設所有新編號都能夠經一條程式轉返做舊編號
只要比到足夠新舊對應sample我，應該可以試到條程式出黎

推

唔會 即用即棄 隨機抽 志在塞住你地把口

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

我都只係估，一試無妨